7/9 9:04 九龍 青衣 暫時都停站！

中環MTR 轉角位前往機場快線位！
有大幾2x條防暴！

說好的9:00開始不停九龍、青衣呢？

9:04暫時都見停站，及有人上車！